點解係4個人唔係5個6個7個？

因為特首屋企就係4個lor